**Задание нужно выполнить используя Spring Security Framework**

Нужно написать WEB-сервис реализующий REST API:
- У сервиса должен быть метод login, который получает username и password и отдает набор permissions доступных пользователю.

- У сервиса есть еще некоторый набор методов `(test1, test2, test3)`. У каждого из этих методов есть соответствующий permission.

- Нужно реализовать annotation, который можно было бы навесить на методы `test1, test2, test3`, чтобы методы исполнялись только в том случае если у пользователя есть соответствующий permission (разрешение).
- Если permission-а у пользователя нет, то общий код `(снаружи от методов test1, test2, test3)` должен генерировать соответствующее сообщение об ошибке и возвращать его через **REST** ответ.
